覺得好寂寞又唔想拍拖可以點算？

話說我俾狗咬，唔想累人累物於是廢事溝女拍拖
不過最近好多煩惱，特別覺得寂寞
好攰呀

利申：上黎圍爐叫春only唔係呃蝦條
律師費由612出，有錢開飯 thx

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

呵翻

有手足陪
唔一定要女既

辛苦晒喇巴打好多手足陪你

收到晒

明嘅，收到

感情台叫春都無人理

放心，大家會代你行埋段路，辛苦哂手足！
雖然只有文字，希望你都感受到一眾素未謀面既手足，對你既支持！！！

戰場上，傷兵都可以轉後勤！你重有好多野做到，文宣，天文台，物資兵，信念散播！
冇左你一個，但你可以幫手搵多十個出來代你行動

香港人例遲姐

揾人陪瞓吓

搵人傾吓計囉
辛苦你了

上黎傾吓計囉，你仲有大把手足

約佢地出去玩吓？
call g就唔好啦

搵下fd陪

巴打去下唔同嘅活動識人？
去同唔同嘅人傾下計囉
有啲tg group都係專for識下朋友果啲

見到你個名入嚟幫你打下氣
成個連登陪住你